岩岩起身 同大家講聲早晨

Manson！